錶版個顯示變左亂碼

各位巴打我架 stepwgn 個錶版無啦啦今朝變左亂碼，睇唔到油耗個啲，應該點搞？

唔睇錶就最快

Predator 坐撚咗喺你後座呀...

揸自動波就唔洗理咁多野啦
仲睇到D 字就得

我窮撚睇唔到油耗啫，各位大佬高抬貴手屌細力啲

你部車個錶板位係通向數碼世界嘅入口

去油站睇

睇唔到又點?

Unlock 度門嘅情況下斷電池再駁過

開門至啱，有啲車再駁電會鎖返

Dead Space
high大咗有幻覺

換車啦....舊撚到

接觸不良 拆左便係pin位加焊 Honda啲display 好似好多係咁

巴打多謝晒，終於有個有用留言，不過聽你講完要加焊即係都要搵車房搞，唔該

今個月入油quota 用哂
唔揸

細焊你自己買條錫同辣雞就得

無錯 不過起碼你知道問題係邊 咪俾車房佬湯